［轉載］撐港手足的反警暴電影《孤城淚》今日上映 (附戲院名單)

《孤城淚》導演Ladj Ly曾公開大力支持「香港示威者」, 絕對係撐香港手足!

而家, Ladj Ly導演的《孤城淚》已在今日(5月21日)正式在香港上映. 導演 Ladj Ly咁支持香港手足, 《孤城淚》仲榮獲奧斯卡最佳國際電影獎提名. 而且, 《孤城淚》故事是有關年輕人反抗黑警.
「黃色經濟圈」點可以唔支持《孤城淚》?

《孤城淚》預告片

戲院名單:

Lumen Cinema
百老匯電影中心
PALACE ifc
PREMIERE ELEMENTS
英皇戲院（尖沙咀iSQUARE）
英皇戲院（中環娛樂行）
K11 Art House
UA Cine Times

原post

撐港手足的反警暴電影《孤城淚》今日上映 (附戲院名單)

多謝手足

除咗電影中心，其他都

推